[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト：RE～囡囡守城養生Game [53] 花嫁彥根呢屌你

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

武器極簡評(殘體慎入)：

細說城娘 (By 香辛狼與羊皮料)

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次。而且隻Game唔需要去農素材升級、活體動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計4年、由IOS/AN版計2年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月開始，7星既機率由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。新手依家開始玩有4周年自選7星劵，最強力既城娘都可以免費入手！

Q : 隻Game有無需要課金？
A：除左End Game難度既「超難～真武神降臨」之外，其他絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)。另外係2020 年1月實裝既本城 (或稱書城) 有個別既巨大化機制：放置於場上後過一段時間就會自動巨大化一級，而且無需消耗氣力。

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係編成特技？
暫為本城獨有(最新截至2020年4月)，只要加左本城落隊就會提供編成特技所講既buff。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。一般城使用計略都要用氣，但上邊提過既本城係無需用氣，而且CD 一般較短。但代價係每場戰鬥有可使用計略上限，同埋本城係唔會主動攻擊敵人既。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城和平安京等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘 (TOKEN亦會計算在內)。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。3星為過渡期，最終主力武器為4星及5星。

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

30抽2彩
咖喱同平城京
無水杖同埋萩城

25爆死

但係想要山形多啲

兩下25仔得一隻六星重要唔係花嫁

活動城
肯刷就有

我連急都過唔到
唔係好明御城啲活動個機制

我見佢淨係話drop機率up
原來係活動送？？

爆死

same here

25x2 爆哂

初見
平真係玩到爛左

呢類活動係會每打一場有機率掉5星
如果今場唔掉，下場掉落機率會提升，直到掉落左就會reset

不過呢類5星通常都係做肥料，無咩用

一場跌唔到 下場機率就會up
直到出左後會重置

想問下25石係點都值得抽一次?
有冇邊啲pool或者活動特別抵抽要留定石all in?

原來又係平

今次呢款活動係你刷愈多體既關
愈高機率跌，如果唔出會累積機率
出完會reset返，正路就90體2，3場出一隻
困難無大破，藏無爆就可以用卷委任
仲有錢同神娘或者好感物

刷最低體果關抵d?

唔係 一係要刷90/95

Thanks哂上面咁多位巴打

25全滅

又唔錯
HEA左咁耐要開工打返了

抽冇活動UP果池…

兩隻重複得焰焰巴隻許昌新

想再課黎抽5，6星
下星期又復刻
6星唔想換，5星無得換

3隻7
我立即屌你老母

下星期有咩復刻

上年既花嫁

留返等彥根先課

上次25仔一樣

都執笠都未出

建議抽25仔
5 step同埋老婆就值得all in

唔課就兩個方向
一係點都抽25
一係就留225石抽5steps 就必中1 7
不過通常都係25仔
個個星期有得爆死抽爽D同多D老千珠

POOL 就主要睇愛啦
最多可能留黎抽限定

咁都要有大佬嘅練度

我想問下如果del左game要log in翻 係擦禁邊個位??

連左DMM就係網頁到GEN 返個CODE
之後データ連動

者係要有電腦係身先得??

七星比你抽哂啦

點跟呀

想問下有無圖
岩岩新手入坑

等其他人貼，我無

我得依隊炸

又唔開po

下次1001我開

依隻

應該4周年之後第一次7星 已經數唔到過左幾耐
屌 又係卡美洛 周年又係狂出卡美洛

倫敦

多左隻江戶 應該3突左佢定改其他先
新手對組隊仲係無咩方向
上巴哈睇隻隻7星都話ss+咁濟
冇咩參考價值

我25仔中新7

突左佢

唔計熊本，你全部7星都係頂級
7星一定係食自己突，唔好拎黎改築

點解而家D新手個個都咁勁

組隊
江戶 彥根 姬路 平城京
其他四隻事撚但

全部都係佢一開波每日送個十抽抽番黎
除左第2行第一隻同埋多左個隻江戶係今日25石抽

隻江戶我由三週年抽到四週年都抽唔到

即係四週年果隻自選都未揀？

揀左啦 咪第一行第一隻江戶
之後送啲肥都隊晒落去 改左+2突
今日抽多左隻可以3突

我想問吓如果係咁彈game 係咪可以用以下嘅方法

Reinstall game > 電腦log in DMM > gen code > 連動翻部電話?

同埋睇下手機夠唔夠位

係

都已經好好
我以前首抽果堆都無咩用

換個部電話

2抽得2 隻六星

雖然中左好多花嫁

2x25仔 歐番次

一隻花嫁都冇

其實可以唔大破，不過由佢啦

same

得上年活動拎果隻

一隻7星限都冇
(唔計正月五棱郭)

差唔多2場出1隻，幾好

都唔親民

跟唔到

換

四週自選換左啦

有wtsapp
btw跟唔到

冇二條同另外兩隻杖可以點

想問下江戶果把咩黎

花嫁黑肉睇技應該變機關槍

中得隻5星花嫁

呢關算易打，你有咩貼黎睇睇？

2個25,4隻5星

我保底仲要唔中花嫁

我齊哂都跟唔到，練度唔夠

再加把2連武
就可以4連打，真點機關槍

上星期唔知點解更新唔到
無得玩
今星期又可以更新返

25仔中新城

見你地好多都中喎今次

未開始打 今次好似易跟過上兩次

4連打，打3

親民要等黑目既全1lv片

屌 唔記得較不通知

睇下你個box

一乘谷把形象武

好撚勁 但係抽唔到

轉左把連打2武，再+技都冇4連打

用返白鏡/對空1.5倍個把啦

用白鏡算

久保田城人設好撚正,,但得2星

發現自己最早抽中果3隻7星全部未改築
指月伏見、德川大阪、美泉宮
全部入哂雪櫃

塊ipad 拎來拍片成日入番apps 果陣要重新download data
浪費晒d 時間

新手一問,係咪刷江戶最好

個啲唔夠突出

其實可以唔洗刷，人人都有張自選卷，等抽完新手40抽唔中江戶就直接揀

真

突然發現自己當初無揀江戶城

原因係奶共菜配音

如果真係想刷
我會建議刷中一隻大砲或者鐵炮都可以開局，然後自選揀江戶
要刷四天王或者江戶真係刷到2046

今晚比fd體檢比佢屌鳩我四天王中兩隻

我玩咁耐真係抽返黎既得一隻

放棄超難了 第三回合都過唔到

花嫁活動刷普通同困難係咪冇分別

解晒戰功就委任

未夠解戰功

最難係第一隻重騎

輕輕鬆鬆

25，1617
隻七重覆

又讓一隻

好似j more 人 ching 咁講最難都係上路第一隻重騎
平城堆怪物企穩陣腳之後就穩定到第四round
同埋修道院招技時間停止效果幫到唔少手

唔夠力清第一隻騎

第二RD開始穩了

駿府無落地
有buff情況下，江戶可以頂到山県一下
今次真武神好似有30000攻

見你用月光宮殿
學ぱたてん 開波直接放騎兵面前

係咪要打多次

過左啦

等你1lv片

放果個位真係幾好
解決到唔少開頭左路既壓力

我頭兩次墨俁俾佢一下秒左
結果決定盡快打到佢變身ko 佢

我剩係中意用高lv輕鬆過
二黎邊到有1lv

變身範圍同攻速好似細左同慢左
記得之前會比會打到遠攻位
但上面條片又無打中

不如你盡升d 城先，aim at 打90體果關
理論上頭兩個難度既關掉落率好低
反正d 關至少keep 到再下個星期先完
有兩個星期時間俾你升

佢行到墨俁隔離先打，我都呆左
初頭都以為佢一上斜路就夠範圍打

不過變左身行得幾快

我過到90困難
係未解到全藏
但困難有翻車風險
所以問下打普通係咪一樣

解唔到戰功唔好過
一過左就冇得1/5體入場

其實未過到可以走場先
初次打只係用1/5體，輸左或者走場扣一半體
即係可以用9體一場慢慢試到全藏無大破為止
普通只係少啲錢同經驗，掉落率無咩分別
不過而家最好係可以用委任卷刷
快同方便好多

你有咩城？
照計今次90關普通困難唔差太遠

兩隻肥仔都唔易
仲有上面既鐵炮騎

第二次25
一夜城

我立即屌你老母

#54 張圖個堆
淨係屈江戶一隻所以守唔到藏

睇左依段同埋youtube
得倫敦一隻多重攻
守得第一騎又冇野射得死右邊果隻

貼埋box

你點放d 城？同埋差d 咩解唔到戰功？
有隻過100lv江戶應該可以試下

過唔到武神

超難應該過唔到

玩野呀

我有依啲合埋眼都難

真係好難打

超難過唔到第隻騎唔夠力

超難過唔到第1隻騎唔夠力

齊腳到

落隻本本，用本本招技再加倫敦江戶招技夠殺

練度未夠

我呢隊都過到全戰功

再唔係學上邊條片咁放花嫁七星去堆騎面前射定d 血又得
放盾頂又得

我頭先用既，你box入面都有齊

差90個委任戰功
守唔到上面條路 一係比啲遠攻射死大破 一係就爆藏
可能除左江戶之外都太低LV 比人1,2下就秒

隻騎會一次比一次大力盾頂唔到

我懷疑課長真正目的係曬box

留定氣打一下巨一次都頂唔到去俾主力殺佢？

過到了

同意

唔應該有大破

今期大家歐到

過到了 戰功差平城做唔到
前期靠一夜倫敦甲府（冇二條亭）
好彩太宰府識食埋一夜城招技 江戶輸出低到

屌
171000血
12000三連擊

遲下先

冇大破了

爆石刷5星

臨尾清唔切隻大雞比佢電到殿一下冇左殿無傷 失敗

係幾撚硬 好彩行得慢可以磨死

準備挖石

呢隻特性唔同
1000防既話唔夠攻都仲有保低傷害
今次唔夠1000攻直接打0

咁今時今日過一千攻真係唔難
而且0防變相過一千佢就要食哂
不過唔睇攻略可能打唔入都唔知咩事

想抽多下?

抽第4下
5，6星都仲未出

挖完50石，保底16 0花嫁

50抽 0花嫁here

拎住4隻遠攻 玩咗成晚都過唔到

40抽1隻咖喱投劍
想抽多20抽

追
唔追又圖鑑少隻架啦

原來一乘谷咁高

我都係90難 過唔到全藏，右上角頂唔住，我個陣唔知有冇機會過到

江戶守左 其他我放晒右邊

有香波爾巨滿減攻應該會易少少

參考下佢啲擺法
江戶放菖蒲左面一格
唔好用計略巨滿，用計略會打到隻肥仔

多謝 晏d 試下先， 勁角式有限下打到滴晒汗

算我放棄得閒先再試
繼續玩動森

我好似得倫敦過1000攻

姬路配江戶 江戶清唔哂嘅野交俾姬路執手尾

雖然我配正月姬路多D 江戶可以食埋加速

姬路彥根金龜

新玩無耐係咁
部分456星改完升高少少都好好用

(ww) /U\ /\__

打到40關開始唔係好打得入d飛行系
想問下係我練度唔夠定點

貼埋主力先
如果要換換邊隻好

你冇弓

係呀我知

你用投劍都得
但要揀把打3對空既buff既武

終於全戰功

冇週年拔串

用300千珠換㗎

隻野仲要北陸・東海啱哂

得把60幾攻既4星武
但個把好似唔加對空

依幾個5星幾勁，有就用啦

慘,,最勁得4星弓
唯有靠金龜同姬路頂住先

btw上面把投劍係刷關跌定係要開發出黎

兩個都會出

依個都幾好用

依隻我有喎

打左幾個鐘終於過到.... 仲興奮過抽到七星

仲有送好感物比6，7星都有機會出

請教完fd決定等後日刷經關升下lv再算

其實神娘關唔抵刷
你放想升既城落同一隊
慢慢委任活動90關就ok
活動5星可以比你改築其他5星城

我琴晚都係咁

真 佢送個啲7,5星肥仲正

頭先試左佢擺位 上面啲遠攻比人直接秒晒
佢無視我隻近戰

臨尾1秒睇住個肥仔隻手劈緊落間屋度，啱啱炮彈揼落嚟揼撚死佢, 打到嗌哂出嚟

你上面最后先放隻近應該ok

放野先後次序會影響aggro?

全戰功搞掂
無平安無柳御, 2次平城武神都好難打

優先攻擊最後放嘅

兜攻擊順序
比自已攻擊緊既殿
後放既token
先放既token
後放既城娘
先放既城娘
藏
AFK既殿

咁想問下係咪一般攻擊順序都係咁
定係某啲怪先係咁
仲未熟個mechanics

所有怪個algo都係咁

thx

其實你最後放既佢就會優先打
唔理token定城娘
有部分會優先打最接近既遠攻

原來你係不請自來

呢樣野我玩左成年先知

用鞭打三下個隻兜會優先打遠攻
好似係
唔記得黑母衣兜係唔係

原來調返轉
黑母衣兜同竹盾個隻會優先打遠攻

仲有泥棒兜會優先打藏
近攻打得慢有機會比佢爆藏

呢隻求其有隻減敵方範圍就會廢左
直行直過掂唔到藏

我可以

第49話殿無傷好難搞 ，左面係咪要有盾

不要再說了！
愈睇愈想抽

係夠大力就唔洗

抽啦

拎大阪果關? 講緊騎兵?
我記得當年我冇盾城 用減移速拖慢殺

呢個可能係長門指月扮
啲人話講野有啲唔同
分分鐘就係病嬌扮既

25中咗

我又覺得唔係
本身萩城只係恨嫁 長門指月係病入膏肓

萩城會幫人
入面重諗過話自己做則室都好
雖然最尾都係接受唔到

長門指月唔好話則室
就算做左正室都重想對冧其她城娘

有7星免費卷
唔知點揀好
ps 新手啱啱入坑

抽多下中左

要睇你本身有咩城
無江戶就直接揀江戶

得兩隻7星

新手而家抽邊個pool好啲

有第一下25石既pool 都可以抽
第二下要50石或者本身一開始50石既唔建議抽，除非你好鐘意pick up 果隻

每抽一下有十粒千孤珠，夠300粒就可以換當期pick up 七星（唔會因轉pool 而reset)

呢隻game 既限定係節日果d, 但強度上來講限定無其他game 咁屈機，所以見到限定唔使一定抽到有

如果未去到卡關既我會建議衝多d 關拎多d 石來25抽先再決定

但要揀都係揀江戶 or 參考下post 頭ching 果張推薦圖

玩左一個月左右，儲到200 ユカリ珠 ，今期d 武器同設施換唔換得過，search 唔到天之瓊矛資料

刷復刻定緊急著數啲?

緊急，因為直跌五星

我覺得換就啱架喇

60攻 後搖-15% 破防15%

施設就 +13range 槍城限定

個人認為武器>施設 邊有咁多增築位

每一件都幾勁
不過強化有少少難，要用5星鋼
每兩個月就會出兩件新武
4月過期個把天叢雲劍

其實真係把把都幾勁，但兜娘重未出所以都唔敢用d 珠住

暫時儲左500幾粒
兜娘覺得要1000先換到

其實咩黎

好似好勁

無換過野

屌你老母
課多150石0花嫁

有
換左天叢雲劍+弓&槍設施3樣野

好搏

其他唔換
換剩天槍
voice無換

節日pool難抽到仆街
星期二仲要抽花嫁鈴
60抽得咖喱同平城京

終於抄片一次過搞掂全戰功

符有萬用櫻花就得
弓冇必要
槍要dps有龍宮槍 要高攻上限有真利家 所以都pass

有齊江戶倫敦平安=爽過

弓都幾好用

香港區課金量靠你

不過+30範圍係高既
啱柳御 秋田呢d要範圍既弓用

第一次無大破過超難武神

呢個咩網黎

原來山県弓咁勁

第一波都要用腦玩，唔打了

我兩把槍都冇

純粹想儲武器
所以換曬

我齊都過唔到

真第一隻刀騎好難打

殿前面放盾頂
開波巨滿江戶>倫敦 應該頂到可以慢慢磨

所以你換就啱

想儲就冇問題啦

我得80幾珠

所有2連擊武都係最高dps
除左弩 把雀弩真係壞左

我把雀弩仲未改

dmm快d出埋5*俾d專武啦

18年愚人節個把儲唔到
3次合作都無

人氣第一名先有

我係冇千狐個把 第一年未玩

頭三

18年個時無乜玩
抽唔到7星搞到棄驚

邊把0攻武

我要秋田個把弓啊

大佬

千狐弩

上年呢個時候未入坑？

手起刀落

個把唔係花嫁弓咩

係呀 不過個樣都一樣 只係中間多左d裝飾

認真呢 打極都輸

直接一開始放前面偷咗隻騎
練度高可以偷埋隻武神

放最右可以偷
毛虫兜開始飛或是妖術毛虫出黎就要走

好懶冇打 原來有1000換兜娘

第一波隻刀騎過到
但仲未過到妖術毛蟲

妖術毛虫一定要有高傷遠攻先易打
法術傷害減半
仲要91500血
有倫敦同月宮會打的輕鬆啲

就係無

點會唔打
一黎有石，二黎每星期45粒兔珠
唔抽週末池既話，呢個係最易入手既方法

不過唔使急既……
反正獎勵唔吸引
加上兩三個月就復刻

我估姐

機師問題 講笑
多數擺位/巨大化時間/放計時間問題
可以睇多幾條片參考下

我廢J睇左幾條片 試左幾次先過到
明明江戶同倫敦都125 見人地平均80幾都好輕鬆咁

我冇125都過到

真all star

勉強過到
卡第一隻刀騎同最後卡左好耐

125

All in 江户

我食左兩個落貓貓到

最後個波好難
4隻大刀騎加兩隻妖術毛虫

你識啲野

係啲蟲勁

不寫信去dmm叫佢整隻重慶城，山同水雙屬性

武漢係咩屬地獄城

睇定啲先，話唔定好快有地方超越武漢

遲D可能變左同龍宮城一樣係水底

帶錦城就輕鬆秒

我都係用串串或左月宮打死法蟲

法蟲係邊隻紫紫地色喺天飛嗰隻？

有專武

拳城

新武器種 放毒

有把直家毒扇
但唔識放毒

25仔爆左

開聖聖米，準備好老千珠未

25仔一隻新6星，算好嗎？

有彩好好了

冇老千

25 16

same 16

屌你老母
盾抽左2定3隻
仲係唔撚出鈴同弩

得300粒 係咪直接換左就得

抽多下就有彩了

冇石

5，6星都咁撚難抽
抽咁耐都仲係差15 26 17花嫁

幾時都話5,6星係最難抽
又唔捨得好似7星咁老千珠

上年到而家都未抽到
留50石抽聖天使城

又爆死

Same

+1

+1 我爆左好多次了

25石

恭喜，我連爆死既機會都無

全龍宮槍

+1限定個時一定爆

花嫁倫敦 值唔值用300珠換

值

25 仔無彩 但中左之前想要既若櫻鬼

50石1個希望
定係老千珠一了百了

y not both

有原版聖米
不了

25仔
3隻6星 1隻7星

25仔 未試過7星
棄game

好有用 又擊退又加氣又大力

中左冇乜用過勁係幾勁
btw 25仔中左巴別塔

我冇巴別塔

我好多時都用花倫屈過

我兩隻都無

300老千珠啦

玩左兩個月非洲到仆街

聖聖米定聖倫好 而家隊野多數剩係輸武神超難得300 粒大家幫下眼

過多排會歐返

得500珠 聖聖米定花嫁倫敦好
好難揀

花倫肯定無原版咁大力
不過有得打氣同擊退
你無原版聖米，可以考慮換既

抽多100抽

無錢啦

聖聖米出場率高好多

both左既我
睇得又用得

人生第一次響無抄片既情況下過武神超難
不過戰功一同三係分開攞
戰功二就已經死左心，因為真係無

好似係少有既同一人既異名城
其他都係母女或者姊妹
唔記得柳之丸，那古野同名古屋係同一人
定係姊妹

應該同武器既都係同一個人 石山御方同大坂 柳之丸同那古野都係同一個人

聖聖啦咁

係喎

花倫(打多武)+足利氏 2隻都平城 屈到震
花倫 +射程+擊退 計略加攻速
足利氏 +射程+極強減速+減後搖

2隻一齊=附近無野前進到 包括武神

倫敦買一送一 有咩好考慮

如果打武神 係咪花倫好

你有原版同平安京
影響唔大

打武神你本身有倫敦都ok好用
聖聖米跨地形重要係勁既歌舞

改邊個好？

萬里

真心你呢堆好多都值得改
大宰紫禁成都二條平城京
咖哩棒溫莎卡爾卡頌名古屋
都值得改
如果淨係改得一兩隻不如留番等下次有咩關打唔贏再改番相對應既屬

原來足利氏係勁野 拿拿臨蓄料改佢先

其實7星基本上都值得改 不過係由於肥料不足先要排次序咁解

睇你個隊伍夠唔夠打氣城娘
如果夠既話原版響殺傷力方面會高啲
但係唔夠氣既話花倫會好啲

其實就咁睇你既城娘應該夠打今次武神超難，不過攞唔攞到戰功另計
我戰功一靠呢隊
三打氣+江戶大佬，然後聖米可以加手長所以攞到戰功一

重點係換左聖米變大坂，不過我淨係攞到戰功三 全平城，我就做唔到殿無傷lu
至於戰功二有大佬用我account過左，我都唔知佢點玩，編隊如下

具體操作YouTube有唔少片可以參考下
睇多幾條就可以摸索到點打了

殿無傷先最重要
送個兜起碼有特別用途
吊頸特就可以靠月任/課金拎到

屌你老母……

有六星都屌

保底呀

抽一次重唔夠

正確次序

剩係想抽隻鈴

我宜家重未抽到想用嘅鈴城

我7星鈴得2隻炸

屌咪即係齊晒？

冇指月伏見城

提提大家01/07 maintenance前都仲可以打花嫁任
可以解下個月月任

星期三先維修 正

屌原來set錯calendar
染左

2 25抽
1重覆6
拎去做改肥

聖聖米出左 換得

50石
有彩
7星重覆
心情好矛盾

用咗100石都係得2 6星
最後都係井咗佢算

燒石
直接25仔儲300粒千珠換算

珍

100 石爆死

50石抽不了

勇士

我記得有巴打想換聖聖米？

岩岩換左

冇珠

魔法卡

不了

有冇人覺得隻聖誕投劍好撚正

香肩加

係正既
無原版...

有原版

好想抽 但理性話我知會爆死

人辦
之前60抽得一隻聖誕投劍

50珠真心唔值
玩25仔爆死都叫無咁心痛啊

有原版既我表示真心好用

有名你叫 發情都市

終於打完古戰

御城多個週末復刻你就屌哂鬼
但gbf就肝得咁開心

咁兩隻Game個期望完全唔同啦
御城本身我定位就係養生hea玩
GBF我係一開始就知道要肝

要肝幾耐

每日朝早6點去到夜晚11點唔停咁打

好肝好肝

哇我屌
真係肝得好開心
玩左年幾兩年都係100RANKS多少少
討伐數100都無

城娘用一日咁既時間已經可以做晒一個月既野

要全程控制？唔係電腦開半邊芒由得佢打？

真係好肝

講時講望番四周年公佈果堆新城娘原來都出得7788
猶豫緊d 珠換唔換聖聖米定等之後既新城

睇打咩啦
高難度果D 佢改到好難純Full Auto
都要半手動

同埋就算Full Auto
你連續幾日十幾粒鐘
都一樣係好攰

幾時先出埋d鞭

得隻六星重要無咩特別

好似返多份工咁⋯

習慣左就好似呼吸一樣

已經無得救

個鬼變埋白色幾靚

病入膏肓

聽日長維護

～メンテナンスのお知らせ～
下記の日時より、定期メンテナンスを行います。
【実施期間】
6月30日(火)10:30～16:00 終了予定
※開始時刻が通常時と異なっておりますので、ご注意ください。

詳細はお知らせをご確認ください。

搶錢呀！

恭喜 買1送1可以J埋隻鬼

換架

井完聖聖米先出

泳衣
之前有冇出過

井

上wiki睇完 原來之前出過
但係發現大多數都無波

夏日古河幾正

標準答案： 魔法卡/老千珠

中左

唔課了

唔課=1pack
追 =5pack

再井

聖聖米忍左手

安平

原來係安平
一路諗緊係邊個

無換

舊畫風好睇好多

唔講唔知佢乜水
睇下會唔會出一隻喺7星pack

彥根

原來其他q版係佢d分身

又燈
彥根身體咁弱點去玩水

咁金龜
台仔話彥根好適合出肝試版

我中意而家多d

刷糧順便解月任
埋單得48隻糧應該好易又無晒

仲未刷完

聽日好早維護，所以諗住早d 刷晒佢
費事聽朝唔記得

一陣食石刷先

48隻咁多

得30隻

得4隻

岩岩刷左7千體 埋單都唔夠30隻

勁……刷左唔知有無30隻，食剩8隻

刷夠月任就收左手
好似都唔夠30隻

未夠
發覺已經main緊
無石

應該差唔多40 隻

黑肉個隻好大波

竟然有紫禁

紫禁有d染
延岡

原來有老婆紫禁
抽到中為止

課咪有

好彩留返啲老千
all in 先

大到有點誇

又有柳川

正宮

又要課金

首里

明了
拳同刀都中左

又到星期二

仆街……
hj2q，賓周都損……
一下出8隻……

應該有兩隻係打活動掉落掛

都仲有6隻
我屌，舊個兩期都仲有2七1六未抽到
啲5，6星又撚難抽
次次抽節日都中撚晒伏
係新年個期差大阪同柳川
不過都唔記得70定100抽

應該一隻7星課金PACK直買
仲有5隻

代表你課得未夠多
未夠愛

柳川真係親生女
兩隻限

$800
不了

死啦睇黎我對御城已經無晒愛，成個星期無登入

我一星期都未必登入一次

其實有登入既我都係幾分鐘就熄game

每個星期二當入黎聚下舊

當吹水都可以既

安平係買既
首里送既

竟然送1隻

仲要係黑肉大波波
唔反營運了，聽日

送首里

係，7月login送

佛心公司

25仔冇7星

限定25
每次都0彩

更新好慢

抽完50 得一隻6星 仲要唔係水著

你咪走
捉到你塞彩珠入你屎忽

無石了

呢隻真係安平黎？

兩次25仔26
得隻水著柳之御所

3000羊set

剩返兩隻節日5星

好咸濕，個三隻好得意

得柳川

25x2 26無限

3隻限

暫時有4隻新城，一隻係二条城

又

第二張圖cls

想知安平特技同計略點樣
原版抽到之後無出過場

計略三隻都好得意

圖好正
不過技就不了

今次夏紫禁評價唔差

大個左唔少

打打下絕一
點解咁難打
原來轉左地形

平城拳我冇上場機會
安平水城都叫可以打真武神玩下

25仔全滅 一隻水著都冇

紫禁好好用
今次變左遠攻
範圍唔細

無石

有PV

屌 一隻都冇
買安平算

我明

J DIE ME

等返屋企更新
一定要中紫禁呀屌

前幾次都無pickup 終於歐返次

想要泳裝 不過都收貨 突滿了

平時爆死就係為左而家

9銀1金

25仔冇彩冇限定

25 仔無彩，有一次重保底
有泳裝算係咁

諗下課唔課松pack

兩下25 無紫禁

打夠25石再抽

50石4彩

幾勁

課咗3千yen 出咗夏立花 都算收貨

課金

睇一睇公告
好似送埋[夏]名古屋城

咁平時唔貨咪貨下

冇錢課

未見過嘅

兩次25，兩5星

我既彥根同天鵝堡

我一隻限都無仲要無彩

中夏延岡,夏真田丸

原來而家武器都會SHOW埋樣

咩料

好靚

19年3月左右出既小說
而家amazon應該唔難搵
館山城

我覺得仲靚過銀杏

有幾多座城係特典先有

兩座
銀杏同館山
前者係17年出既圖鑑特典
amazon未必有全新
見過有都要8000幾yen
之前好彩有台灣boy幫手買
800NTD
連埋一堆無碼同人本

有無人好似我咁IOS由尋日開始一按出陣/event就彈game

抽野已經炒晒 連刷返d石都唔得

你試下重新dl data睇下得唔得

得左 THANK

通常都係更新個時漏左啲data
或者唔夠緩存比手機刪左啲data

琴日更新完 一開緊急第一關就淨黑畫面
但係打復刻就無事

咩黎

［夏山奶嘅技

新手想問
泳裝抽到呢2隻歌舞邊隻勁d?
唔識日文但睇繁體好似6星招技仲勁咁

玩咗幾耐先整到咁

睇打咩關
要奶或者妖怪關都係肥前勁啲
連fing兩下好勁
同埋佢特技/計可以buff其他城娘

夏立花山特技/計攻擊淨係buff自己
係用計之後清卒好玩

抽剩延岡了

又抽左幾多

竹*2 梅*1 加40抽

換左了

兩隻都俾我變哂肥

前田金澤想要好耐
便服好靚

前田金澤我好似都拎過黎做肥
小田原得正月版

好串
得正月版

兩隻都有了

終於夠25, 1金 柳川

應該打復刻出兵定緊急出兵先

復刻出兵

有限仲想點

未打就全部都打
打晒就繼續到緊急

千年勝龍寺

之前都有講過
同勝龍寺一樣
今次應該係拎佢把刀

又有石

認真咩

同一個畫師啫
不過千年個邊早幾個月出

…………!

新人留名
25仔 一次過出兩隻久留米

屌，今朝先醒起6月30底到期件增築冇換

週末復刻5粒珠啲任值唔值用體打多次
因為玩左冇耐 限地方同5星以下個2個任冇咩角做到
要慢慢試

個件好似係加範圍

對白髮個隻有興趣d

三原：波大冇腦

值 不過最好一次過到
睇片睇下d兵邊到黎先

盡量解晒所有任
其中一個係要用400幾體
正路要重覆打先可以解齊
啲料可以築到5星城
實用度雖然唔高
不過可以開圖鑑或者當改築肥料

覺醒左張圖唔好睇
到而家仲未有

只求上到場用
前年個4個合作d野一次都見唔到人用

九成驚啲聯動合作都係冇實戰作用

唔係囉 pad 聯動先勁 自家野上唔到場

今日25仔諗住抽隻水著紫禁城，點知中咗墨俁一夜

唔好再係無屬啦
或者比返個巨大化出黎

怪彈

勁野 呢隻重好

冇其他祓城。呢隻搭乜城用好?

平城隊

就咁用已經得
上兩次平武神已經體驗到價值

ok 。thx香辛料巴

千年唔會出角色，得武器

圖入面兩個白毛各自出左把魔劍
金毛BBA出左把聖槍
個關仲要好難打，識反傷仲要唔低攻
三年前黎講

應該都會復刻埋
但係而家已經唔需要魔劍

點解你成日玩到無得委任

西比拉 定 吸血？

海外城幾時有方言

想聽德法俄文

唔識
下面個隻

上坂既俄文

個時未開委任
同埋都半棄game

竟然換呢隻
又儲圖鑑?

聽日仲要換夏聚樂

有1700粒珠

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計4年、由IOS/AN版計2年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月開始，7星既機率由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。新手依家開始玩有4周年自選7星劵，最強力既城娘都可以免費入手！

唔係好覺張卷既

係商店到有個四週年包

如果頭40抽唔中江戶就可以揀江戶

見到 thanks

原來之前改左，頭40抽必出1隻7星

又改左

睇文字果40抽 每日過左5pm就可以抽一次 我今朝抽左次 而家都無得抽既另外 "委任"其實有咩分別 會唔會要扣d特別道具先入到場

收返三周年卷個時改

應該唔會係5pm既
一係今晚11pm或者聽朝5am

委任要用委任卷，㩒完制就過關，俾你刷野時用

佛心營運

係日本時間5:00am，即係香港時間凌晨4點
委任即係你唔使手動打，可以自動拎晒報酬
條件係你要係困難模式保住全藏，零大破
主線或者「発見!!金と銀の蔵」活動期間，
曜日任都唔使用委任卷去委任
但係活動圖即係緊急出兵／復刻出兵就一定要用委任卷
同埋武神降臨係唔可以委任
而家每個星期五1500至到星期日0300會開週末復刻活動
記得盡解啲任務，有兔珠比你換野

姬路+個背景好靚

買囉

25仔1彩
唔記得乜野6星肥料歌舞

丫頂張六星券無得換夏立花山

25又收咗皮

姬路

今個星期又補底5星
加埋上星期都係0隻水著

最近中嘅7星順序
平城京-香波爾-平城京-香波爾
下次中會唔會又係平城京

逢星期二上水，大家好嗎？
有無計劃緊著草

新關95都有d難 暫時都係平城明星隊過關再委任

然後25仔

4隻

BC

有BC無錢
同埋外國搵工都有d濕鳩, 係要搵左工先搵住既地方 轉工好多時都要搬屋, 屋企附近除非做外賣仔/酒站/便利店

所以外國唔興買樓+有ikea
套用返而家 姐係要搵左工先
唔係就要飛去租2星期 even 1個月airbnb 再搵工+搵樓租

個模式應該大家都差唔多，除非係香港已經搵到當地工，不過唔會行行都咁請人啦

夏聚樂定原版勁D
有D心郁想換

咁勁仲想點

節日限定不嬲無得換
有時可以直接買

屌，分隻比我……
抽極都無

今次95關幾難

全水打唔贏

反而覺得50同60體難D
2關都有大破 冇得委任

我用呢隊試左好多次僅僅過到，安平唔洗理無出過場

60個貝殼硬到

我用安土 輕易攪掂

搞掂 token好緊要 （要頂住d水怪） 花嫁倫敦又係（頂大舊佬）

冇token 用龍宮+聖米格硬推走d西瓜
試左勁多次

我一直覺得夏指月個髮型好怪

走啦哩度唔歡迎你呀

兩彩都冇泳裝

無彩限的世界

仆街，眼訓過頭抽左5石

未試過

一彩無泳裝

試下

兩周冇彩限

上星期70抽中左5隻
1紫禁1立花山3多留米
金既有2柳川
仲係唔出延岡

原來我中左延岡
中左都無留意到

60體都打唔贏
隻貝殼又硬又痛

用法術城 +鐵炮

用盾+法城

2種都冇養過
得啲4,5星 0LV

五星用住先
有d咩

四 五星都用得
最緊要有符/法

用哂啲強化城娘升隊四五星啦
之後你會有好多肥料，唔需要覺得浪費

都係唔換聚樂第
等隻肝試松江城復刻

夏聚垃圾 唔好換

25仔抽夏聚到仲開心左好耐添

抽到梗係好
講緊佢300老千珠有更好嘅選擇啫

自己老婆都咁樣講？

真係廢

我老婆好廢
但冇後悔過125

有一隻7星改築肥 改唔改好 定係唔好亂改住

江戶立即改啦
唔使諗

可以突埋，都唔洗諗

唔夠打95

[夏]延岡招計略勁唔勁

無原版咁勁

今次特別難
上YOUTUBE睇下啲兜點樣出
再試下點組隊打

我試咗一陣先用全水過到

試左6次先過到
成日捉唔到柳川行出黎個時間
嬲撚到拎小峯出黎放佢面前射死佢

痴線

柳川好痛 點擋

Btw 過左

儲定一堆氣
佢行出黎個下放隻近戰出黎慢慢巨

放隻近戰出黎慢慢巨 X
放隻江戶出黎秒咗佢 O

印已封

磨左一輪95原來4隻+1打氣可以搞掂

又有5石

我都決定左非武神唔用江户
所以我巨滿海豹秒左佢

換邊隻好

彥根 ＞ 大阪 ＞ 名古屋
之後可以拎多張

聚樂池仲係唔出泳裝……

松set個10抽又唔出延岡
屌你老味

指月呢?聚樂呢?
抽到其中一隻就換另一隻

第二轉25仔終於出泳裝

我懶到用彥根+平安京+江戶爆佢菊算

有江戶改既話呢個遊戲既難度減左1/3
你可以選擇唔用挑戰自己 但一定要有